有冇人用緊雙cpu

想問打機剪片係咪屌打民用機

單核時脈好低下

呢d u啱server用多d

@貓叉

如果2粒6核12線超上去